有冇人星期六日股市冇開會去玩crypto 市場

🤔

冇，close topic